V NN VB Vp do NN na AA AA NN NN Dead . 
To VB v NN AA NN , Vs na NN NN AA NN jako vlastně " NN " , " deathrock " , " NN NN " , veškeré " - NN " Vp atd . 
To Vp ale NN ! 
AA NN Vp 4 AA NN ( to VB Vp ! ) , a AA NN AA NN Vp NN NN Children , což VB moje AA NN vůbec ( pokud ješttě někdo VB . 
NN Vp naprosto AA . 
I když VB 30 NN , VB lepe než AA AA . 
NN NN VB AA , VB ve AA AA NN a furt VB tu svou AA ( NN ? ) NN . 
Na AA NN , což VB jejich AA NN - NN , on Vp k nám , do NN . 
Jak si VB , to Vp trochu NN , úvnitř nás všech Vp Vs NN NN , o které VB ani Vp . 
V NN Vp Vs 17 NN , pro mě to Vp velmi , strašně málo ! 
Vp se ještě a ještě . 
No , ale pak VB Vp k NN do AA NN , AA z nás on Vp céd VB to NN v NN , nic AA , žadná NN , jen VB ale NN . 
Teď se VB , protože VB , jak do toho NN Vf NN " AA " . 
Oops , samo se Vp . 
